【突發】中大學生男女zoom上堂開左cam 親熱揸波影片流出！（起埋IG）

今次真係有圖有片

條女ig : cloriskt._
條仔ig : _lh.jason

樓豬係咪背多fun?

3點11分 好明顯係repost

讀護士多數淫

LM

屌 大驚小怪

又揸波又打茄輪

呢啲隨時係sp

條女又幾正

點解發生咗咁多次，d人都唔醒水

未見過人錫錫？

情侶係咁架啦 唔小心啫 起人底做咩

條仔幾正

樓主正d

你老味講到有片有圖，原來乜撚都無得睇
有點有扑嘢就永遠都瘋傳無連登份

點解用ZOOM上堂一定要開CAM?

條仔對波可能仲大

笑死
上緊堂做呢d野都冇問題
點解你唔係課室屌條女
情侶係咁架啦

屌 大驚小怪
平時上堂後面都打車輪架啦

好能大隻好能仁

大大條link擺喺到都話無圖真係唔知你對眼生咗喺邊陰功

haha

條仔有女架啦

好大隻
人生贏家

男嗰個ig account個名多咗幾個n

條女幾正

吊, 太平常亦不吸引.

人地係處

人類總是...

UN下洗死咩
咁能大隻

你又知情侶

上堂打車輪有幾奇

女人真係恐怖
可能係條女嘅好姊妹

push

Ig 已del

你一定係毒撚

條女睇落淫底

好明顯repost啦ching

Zoom真係個好偉大既發明

條仔想follow佢

人地好乖架

推

有咩大件事啫
情人節唔通神交？ 扑野咪扑野囉關你撚事

閱

你上堂直播打車輪黎睇

lm

jason 好大隻

樓主係唔係佢都好啦，至少一定係呢個icon放出黎

又冇乜野 條仔仲要幾型 條女都ok
係唔熄cam柒左啲

成日話我地當女人係雞

我話食女容易，你地話鳩我唔專重女仔。
有D女係你面前扮矜貴，其實係對你咩興趣都冇喳

屌你又內容農場

Backuped

連登毒撚總結：女人＝

jason摩牙

應該好快又有下一單流出，傳多幾日好快就會無事

唔理啦

肯定係第三者

樓豬accept 咗佢嘅follow request 咪

有美國大選
冇人會記得啦

條仔好正

呢條片咁都叫流出
出街都成日見人又攬又摷啦大驚小怪
波皮都無得睇

渣波啫，有咩好睇

啱呀，拜登個仔咪又係咁

傷風敗德！

小奴狗狗又係護士

護士係咪要同空姐鬥

條仔咁正
我都想比佢揸波仔

WOW! 正!

香港咁保守係咁架啦
如果日日都有sl人ut依啲case 你應該都會有女屌唔洗日日打飛機

如果我下屬係咁
我一定唔會比佢停
同我摷到收工為止

右下角

空姐玩屎點鬥

平時出街都渣條女對波嫁啦，有幾出奇

臭西港女不願面對

Cloris BB幾靚

中大真係好純品好有淫文氣息

依條女中學已經臭雞嚟㗎喇喎
換仔快過打針

好能大波

more

磨牙

仲派帽

條仔好似鴨

條仔好fit 咁

到底點樣拎D屎出街交收

好想比條仔揸下

叫你係樓下坑渠到等
佢一野沖落去

變換莫測球

比較想知右下角icon係邊位

中大淫娃

平過我部pad

條影片冇咗啦

好大陸仔feel

想屌翻兩鑊

柒咗啲啫幾正常

樓上搞到呢度變gay Post

開頭留返冇發現?

平時肯定玩得仲淫

無所謂喇
中出完生仔
有奶就會變大

下佢咁大隻

又變gay post

我都想做佢sp

佢個pat 個型幾正

男歡女愛好平常啫

上堂做呢啲野既問題係唔專心聽書?
佢無熄cam係佢on9
但上堂做咩都不至於要起底下話?
你見到有人上堂打機你會唔會起佢底

人類總是要犯重複的錯誤...

咁on9嘅問題都問得出

佢唔開CAM我地邊有流出睇

毒撚又唔抵得

樓主幾靚

咁唔怪得俾中大政政舊菜飛啦

本身臭朵多仇家係咁
係街度影相 隻手都擺個閪罅

唔好再推Post啦

睇人仆街最開心

睇呢d都冇晒癮

硬係覺得條女有玩開
女牛仔式
條仔係下面狂頂

候選福利 真係多福利

舊女有無圖 咁講姐係手足啦 睇過靚唔靚

咁靚仔點會多仇家

樓豬係唔係露左底？
最後張圖有自己IG icon

識條仔

太戇鳩 藍藍地 狗公

條女ig冇咗sad

靚仔大隻喎
多frd

咁你多唔多仇家

個樣擺明狗公

擺明借刀

同靚仔拍拖好無安全感
都係毒步最好

唔通毒撚咩咩

但係個ex幾好樣

好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波

大陸落嚟讀書嘅藍絲

我會熄cam比你渣😘😘

大波幾好

渣波姐

23寸腰

正常情侶親熱啫 咁都要被連登仔擺上黎
你地係咪成世人都未掂過女仔隻手啊

想睇埋樓主

條女飛佢㗎今次係

真 連波皮都睇唔到 係連登仔先咁大驚小怪

幾正

不如我地開LIVE
我地喺連登直播我渣你

想睇條仔

睇到扯扯地

定係其實係特登.

多人酸咪多仇家
dllm有ig睇未

有第二條女？

有咩好睇？

手足🤤🤤🤤

手臂咁強壯

幫你啜毒

又係啲私怨
今次仲要起埋自己底

點解無波

恆哥哥好大隻好想渣

咪係都on9
不過條仔個ex都on9
派帽都原諒佢

ig

呢個又係邊個

ccyesther

同大陸仔拍拖
咁呢個賤女人都唔荒好人啦

之前恆哥派帽 然後原諒佢
之後發現恆哥pk 飛左恆哥
恆哥就睇唔開 搵左依家條姣閪

可能刪咗 多數 呢兩隻字

飛左啦

條女幾Q

唔想上內容農場 有冇片link

暴露狂

舊女ig轉左咩名

幾句唔埋就話，「你唔拍嘅話條片就唔會有機會流出」；「佢哋嘅行為係自己要負返責任嘅原罪」。呢班連登仔講嘅嘢隔離post大把我唔多講，有追post嘅都知我講緊咩。

1. 流出同條女自己嘅性生活係兩回事。流出先至係個問題；屌你成班毒撚咁見撚到人哋扑嘢嗰陣玩得咁癲，就喺度話人淫賤蕩婦。條女同條仔鍾意點玩你你撚得佢咩（大前提係佢16歲以上） 。放條片出嚟個仆街先至係個問題。要深究嘅係咪應該要睇吓當事人有冇同意過呢？

2. 條仔都係有份架喎，點解我見到嘅回覆都一面倒話條女，但係點解條仔就冇人話佢淫賤鹹濕。反而話佢執到啦、好撚正、有條咁嘅女。年紀輕輕就係食家。有冇人可以討論、解釋吓俾我聽？

3. 跟你班人嘅邏輯，有一日有個女仔喺街上着熱褲跟住俾人強姦嘅話，就係個女仔問題啦？ 着熱褲還着熱褲；俾人強姦還俾人強姦。條女嘅性生活就係條女性生活；而家流出還而家俾人流出。 兩回事黎。 我諗唔明點解條片流出左之後，依家可以怪責返條女話佢當初點解要拍片。 拍片有咩問題？口爆有咩問題？ 中出有咩問題？ （大前提佢哋係合法地扑嘢）點解輿論一面倒話條女？ 點解係責怪佢哋嘅性生活；而唔係責怪流出呢個問題？

4. 我知你地會屌我扮正義撚，女權撚，垃圾左膠。 但係條女仲細，屌你老母班仆街J 撚完咪算囉。收下把口，積下口德啦。

5. 你哋有時間嘅話不如去打下國際戰線，推下post啦。打少過飛機，積下啲口德啦。

如果你睇完之後，同意嘅唔該幫手推下。

福利祕書

去馬啦

Cam個條女喎??
唔係上面呢兩個

好似未轉
係幾得意又蠢蠢地

散咗就唔夠搞鳩人啦

潮文。。。？

睇到扯左

俾番新女你睇

可能新女都係大陸閪

懷疑條友同佢哋識

唔好推😰😰

我frd黎
唔好推
得我可以推

我都可以

一齊

點解咁鍾意上住堂嚟扑

條仔好撚正

不能只有我看到

屌你班咸濕仔 收下把口啦
J完仲要批評人 你有咩諗法 咪放撚係個心度囉
屌你班兒登仔 祝你地班仆街中陽痿

個男仔肯出黎講野未
你都有責任 不論係咪分左手
你係男人就出黎 保護番個女仔

另外 想同女事主講 唔好理班on9仔
搵朋友/屋企人/社工或者輔導員傾下啦 （搵風雨蘭都ok)
Back up 片又再放出黎個d 你地都預小心d
可以告鳩你地下世小心d

最後 好撚心得閒就買蘋果 打國際線啦

repost黎 我知樓主係邊個
大家想唔想睇下樓主咩樣

中大人才輩出

圖呢

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎.

你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

有冇片

收皮啦
利申我都識事主

你真係on9得可以。。。。。。

咪係到鳩up
我就唔信係第二個

我都識

聽講中學已經有sp

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人台，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人台，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

3年前一輛行駛中巴士發生命案，升讀理大護理學士課程的女乘客遭狂捅33刀致死，其男友、年輕工程師否認謀殺罪，案件今（29日）於高等法院續審。根據精神科報告，前任女友認為被告較厭惡女性，曾揚言所有女人都是「妓女」和「公廁」。前女友又表示，被告性格多疑，亦因出身公屋家庭而感自卑。

睇下幾時又有下一單

個大隻仔想follow你wor

Lm

好正 仲有冇多d 想打丁

IG 收咗皮 有冇大大back up

學霸黎睇黎係

「很多年之後，我有個綽號叫做西毒，任何人都可以變得狠毒，只要你嘗試過什麼叫嫉妒。我不會介意其他人怎麼看我，我只不過不想別人比我更開心。 」
歐陽峰答咗你

我差d鳩縮

無人想知，講咗死全家

雖然冇用，但係都好想講句起人底做乜鳩

想知你係佢邊位

你仲喺度教精佢地

比較想知點解有人無啦啦要係咁po個ex多啲

又唔係話好樣衰啫

平日多仇家掛

咁不如你去馬🤣

你估下 利申仔黎

咁多道德家嘅
事主唔尊重課堂在先喎
要對自己行為負責任架嘛
但唔識事主就加把口話人淫做啲就真係唔啱

你真識食

你乜都講曬喇

想知關個ex 乜事

現任唔夠圖

咁不如叫借人把刀po 人地ig出黎果個死全家先

你係佢本人？

大家睇下臭西港女幾黑心
拎慘劇講笑話人。。

佢想follow你喎

ex?

umm

人類總是

啲人想食花生姐，講到人地上堂扑野唔岩其實都係想睇扑野片多啲

揸個波洗唔洗咁大反應，毒丁葡萄牙？

如果佢哋去報狗/私隱公署應該冇人理
起狗底先care,起其他人wfc

想揸

條仔好大隻好型

條仔副計真係好撚正

擺明特登，條仔咁大隻又靚仔，係我都想比全世界知佢屌緊我，你地冇機會

10頁已經起到咁多出嚟 咁大仇口

大隻又靚仔，佢呢啲屌唔少女

條J通常都好粗好硬

邊條女打邊條女啊 亂哂龍

你慢慢 我不了

望落幾淫

其他都有icon 點會cut漏一張擺明借刀

條女有少少似牙降

係窩 你唔講都無唸到
條女咁姣閪 分分鐘係自己專登開cam
然後同個ex示威

呢個係ex?

條女正過條女咁多…

一定含到硬一硬

條女依家執到咁都醜
唔抵得個ex波打腰幼屎忽大掛

係事主

係啊係ex

yes

點明顯法

咁比我都會屌新果條
Btw個ex都比佢屌到厭

好撚衰樣喎

下 成個男人咁嘅樣
新女豬閪姐 起碼知道係女人先啦

大隻

我開始有啲亂 唔知邊個直必
難分真與假

摩牙宜家條姣閪點姣法

好樣？

條女都唔介意，都唔知你嘈乜

我同我女朋友打車輪關唔關你事

同學唔好自爆

個ex咁樣衰都吹捧 懷疑係ex本人

前女係黃紀婷？

但係呢個po好少佢嘅相

咪係擺明就想睇流出但又搶道德高地
上zoom堂揸波唔岩所以要征討佢地咪撚玩啦
睇你就睇啦咁多野講

咪臭係 擺幾張無樣嘅出黎話好樣

想幫條仔含啜佢對波再坐爆佢

利申：非Gay

咁高要求㗎咩佢幾得意

咁我含左佢先

利申： Gay

啱啱po完佢呢張正面 佢即刻private ig

你劣食咋下話？gay test

Jeng

好似

呢d有少少肉地先好啪

善衡啲囡

Push

人類重要犯同樣錯誤

個ex可唔可以唔好再自己po自己啲靚相出嚟 知你識揀相啦

你似係同佢有私怨

想識樓主

SEEM加領訓

你話我？🤣
我係憎條仔 所以擺曬佢最近兩條女姐
邊個正常女仔會自己擺自己上連登比你地打丁咩
唸撚多左

真

呢個po大把
咁多位巴打睇晒啲相先好j

利申留番比你地 我j唔落

唔怪得個ex d相會騎劫咗個po

好撚on9啊屌

打好啲字先啦打手 諗唔係唸啊上連登都用埋啲傻閪emoji

點解會開左cam唔g

係咪之前溝佢溝唔到

我po番佢ig相 但係正面
佢就話我有私怨

咁唸字出賣咗你啦傻閪

人地即興想表演啫

Year 幾

真係傻閪嚟㗎喎

頂住咗

Cls 真係名不虛傳 個朵臭係有原因的

咁都可以自爆

我入到嚟冇片又有冇相

條女原本係插班生，結果兩年就上左位

仆街拼音撚 原來你都係支那仔黎都是支那人不用分得那麼細啦

出到位啦呢鋪

Ccyesther係邊個？

好似係個ex

冇理由po自己柒相㗎

上面ex講下條仔d床技啦
仲有條J大唔大?

根本就係
一開頭又話唔知佢個ex係邊個 前言不對後語

柒相其他連登仔po出黎又或者佢自己覺得自己啲相好撚靚呢 成個男人咁 用藍字username啱㗎啦

Be my girlfriend?

好想由佢袋底一野奶到上龜頭
然後一嘢含哂佢碌鳩

睇女人勾心鬥角永永遠唔會悶

救命 都唔關個ex事 講佢jm...

你問下條女做咩要自貼先啦

屌

樓主未見人鍚？

自己sell自己係手足識玩

會唔會咁on9自爆

笑撚死 情侶之間做梗係冇問題啦，而家係佢開撚咗個cam俾人睇到呀傻系 唔擺上黎笑擺邊撚個？
定你係佢啲朋友啊？成隻狗咁護主

點解會分手

真係唔會咁on9掛

摩擦力

似係俾人做鳩佢
條女似係唔想出名變曬private

你係咪中學上坐直聽書做teacher’s pet嗰啲on9仔嚟

樓上有人講俾人爆柒相先pri

佢咁多個ex點解淨係post一個

睇完 又無除衫 有咩咁好睇

因為冇ex好似佢咁會自爆囉

果然係內閣嘅「福利」
用肉體俾福利大家

如果迫人同自己扑嘢係強姦
咁迫兩個人扑嘢然後自己喺隔離睇叫咩

今次真係手joke

每次都係旁白最搞笑

好似今日一出事即刻pri

爬文啦

咩都好似 你講晒啦
叫佢下次唔好咁柒啦

你問下上邊自爆個位ex

咩位？

佢一出事即刻pri連登仔點搵佢柒相啊

邊度自爆

佢唔係講唸字都冇人起到啦

你又啱

新定舊女

條仔有冇more

同一條女?

即刻「唸」下自己點打個字

勁多個nnnnnn

就快變gay post

想問無啦啦講佢個ex做乜？關佢咩事？

校友lm

屌唔玩喇
有人自爆咗

條女都冇自爆

唔緊
有人自爆咗

有正印
呢個係sp

應該講自貼 唔係自爆

有冇戴套屌

好想大爆射手足。。。

上面啲人做乜鳩
係post就post而家條女啦
扑嗰個又唔係個ex 都唔知關乜撚嘢事乜都起底
痴撚線？

我都想知

有人話個ex自己po自己
有人話有人做鳩個ex
然後所以啲人鬥po個ex

自貼擺明係比人做鳩啦屌

真係 好人好姐邊有可能自爆

今次冇ban圖駛唔駛剷post?

大把人打個唸字啦屌咁係咪全世界都係佢個ex?
On撚99

real 唔通特登po黎俾連登仔搞

下話 明顯到出曬面 你爬下文啦
未睇完就咪撚屌啦

我推！！！

擺明係而家條女啲fd想做鳩個ex啦

護主狗出黎吠了走先

算啦對面書院啲嘢係咁㗎啦，
邊個又唔鍾意邊個，成班私怨JJ撚喺度圍威喂。

其實做愛做的事好正常姐，
點解好似要睇住大家死咁先安樂。你又爆大鑊整臭自己個朵又唔係唔得，但係你又無圖無片咁你想點。

爆人大鑊嗰陣咁積極，如果聯合班撚樣上年打仗嘅時候都咁落力就好。

#聽講呢班人上年打仗嘅時候仲揼Set
#三個事主都識 #UC係咁上下

佢哋好明顯出嚟帶風向
無啦啦多咗咁多人話唔係佢自爆

以言入罪
一隻字就可以老屈人 果然係兒登

你個名 你要唔要做返個增高手術先同我講嘢

真係搞笑喎護主犬 咁你咪係haters?

Agger

條仔個背好撚勁

P牌仔你又係咪個ex啲分身ac黎架宜家擺到明係個ex想自貼上位啦

標題都係話揸波，自己柒左就嫌條片唔夠勁
柒左咪認囉

依個邏輯

一路都係佢po自己咋喎

Wa diu

簡單啲嚟講咪個ex自貼 仲要淨係貼靚相
其他人po柒相就俾佢話係私怨撚
最後一個唸字出賣咗佢
大家爬吓文啦
#136話要舊女圖 然後#153就話個ex幾好樣
仲自己出埋ig出嚟 係咁自我吹奏話大波學霸
俾人篤爆完就冇上過水
自行判斷啦大家

我比較想知有冇方法唔＋錢都可以交收到

我真係好想知一個唸字點出賣
我post埋條仔啲相出嚟添
又唔見啲人話我係條仔 自己博上位？

條仔估計都係準備做狗

樓上條私怨毒撚係咁po啲相出嚟
諗住係樣衰相 想唱衰人
點知其實啲相都唔係太差
J得過

點解上堂唔可以渣波，留返隻手抄筆記咪得囉

同你講A你就同我講B，無野講齋護主就收嗲唔好吠啦
咁我改個名做你老母俾狗屌你老母係咪俾狗屌啊？

你既智商應該讀唔到中大

宜家似係個ex有兩個護主ac我就真係冇乜見過人打做唸啦

哇師兄食開屎

正呀

係呀係呀 鬼叫我係牙蘇仔

師兄你改名連登睇得番架
po完自己俾人發現左改個名出黎護番自己航
好撚on9啊屌

起起佢地底

屌
有冇多啲條仔圖

仲要user name都改埋 心虛feel

咁你係咪條女嘅fd出嚟帶風向

即係點
完全無追post
想知咩事

話個ex自爆嘅人唔係真係on9到覺得佢會特登打到咁做鳩自己?

護主狗講兩句就起曬鋼 又唔係老屈你咁撚大反應做乜鳩

屌係喎 #339962

又嚟

#339962

係咪姐？

你都係護主狗炸

下下咁咁咁 翻小學啦小學雞嗌交駁嘴你就叻

Hi比人踢爆改名？

我淨係知條女善衡

會有女人上黎自貼

中大學生啲質素真係每況越下

Dansoc

邊條

Cloris

p牌會員係on9 d

事主

條仔雖然樣衰但有操過下

自貼冇ID= 借刀

懂不懂規矩

咁樣衰都話好樣 師兄傻撚咗呀

揸波錫錫咋麻？
仲以為係slut
成班連登仔大驚少怪

平心而論
乜真係有人會見個ex出左事之後專登衝出嚟推自己咩...

呢度中大討論區
個個喺度講人是非

欲蓋彌彰

臭雞樣見到反胃以為自己好靚果到衰

唸唔明動機

你咪撚講呀
講咗死全家

真係P牌仔
唔知改名改唔到user ID
呢位ex你真係好柒啊
勸你同你啲護主ac快啲深潛啦
唔想再見到你喺度柒啊屌好撚尷尬

看唔到片同圖喔，係咪我唔識㩒

係呀講到條ex博上位添
兒登仔最叻就係blame the innocent

屌係喎
做乜鳩自貼 九唔搭八 單嘢關你撚事咩
又唔係靚 收返埋啦
估唔到依家中大啲人咁低質

高登年代都有魯七衝出嚟認啲相係自己啦
真係自己貼自己又有咩咁出奇

自戀到仆街

臭雞同我即刻死出尼啦post 相R客?

啲人係咪唔撚知咩叫借刀
我真係唸唔明喎

個ex都幾多friend架喎

係女淫唔代表會對連登毒撚淫

大家再討論係OK嘅
不過麻煩大家善用不推文回覆

平時摺埋喺摺埋書院，邊個幫邊個真係好撚無聊，無公共性之餘又小學雞，唔好放埋上連登。

有時間就睇吓12香港人點樣，or再睇吓美國點樣。

#頭先經UCCan飯仲聽到聯合領訓咁大聲DemBeat係咪唔知道佢大佬瀨咗嘢

魯七有波波睇

變左花式自爆post

how much

條仔=自信型大陸狗公樣

正又點 咪又係雞

屌你老母潛乜撚野水比阿叔屌緊?

師兄食開屎？

想含條仔

讀SEEM 9成都係讀唔到書符碌入engine既mk仔女

聽frd講佢retake中六先入水泡

好似夢乃

中大好似俾林鄭條仆街接管咗
收到風 遲啲會改名做中國大學

點解我仲係毒撚

有冇人知條仔係咪狗仔尼?

夠鐘驗眼

唔係

變咗gay post 喎

我諗你係醜女, 或者你係GAY佬中嘅O仔, 仲要鍾意左隻鴨,
所以唔介意上上吓堂都被人渣波打車輪

唔撚係掛

花式自爆

612嗰陣仲係藍
831之後先話反對班狗

屌 miss左

mk仔

見到條底底

條女好enjoy

哇

你夠老屈話係條新女個Fd做鳩個ex啦

所以係堂上面屌埋都無所謂, 但唔准其他人擺上網?

你係唔係呀護主犬

又要上堂，又要搞野，都唔知想點，不如off 左佢算，做咩要掛機呢

想比人見到

哇！！！
極品

都係中大
沒事兒

add唔add入7事post

未追post
咩事

fd底背後爆人

個ex自爆

你係佢sp

唔係呀我係本人

感動嘅係
忘記電郵終於學識帶風向
不過遲咗小小

劏縮啫唔喺uc個個人都係咁撚樣既

渣波好小嘢啫
周街都有啦
仲以為有閃卡

唔好再推

湯宿今年冇人住

究竟你係邊個

TLDR

想佢兩個仆街

所以我推

做咩改名呀esther

唔駛搵喇
連登仔一件
見到你班on9賤種玩串連登我就燥

我推到佢地懷疑我

應該year 3

豬啲啫 唔藍

前個排條仔個ex又挽tellonym, 點知勁多人係佢度唱cloris

我仲想問吓我朋友識唔識佢添

理得你係真定假

反正我想事主仆街陷家產

wtf咁都唔記得熄cam

喺學校上堂同喺屋企上有得比咩？
我喺喺學校上堂唔可以瞓喺度上，噉係咪代表我喺屋企上都唔可以？我成日瞓喺床度上Zoom，如果唔小心著咗cam又要畀你批評？

唔該大家抱欣賞同感恩既心睇流出
再分享比身邊既朋友
等世界充滿正撚量

好懷念暴大的日子

樓上有人話佢係大陸仔黎

係 佢係

佢ig唔係中學係SBC咩個frd係佢中同，不過佢老母應該似大陸臭閪果啲樣

大陸黎香港讀中學

條女唔掂wo...咁都放上黎

嘩 好似nelnel 好撚豬

追清楚啲啦 條女自貼咋

勿相認唔該

識唔識咩叫借刀

條仔個樣都幾fuckboy格睇條片條女比人食住曬咁

Seed呢？

睇唔到當無到啦

佢啲態度假到pk d人打粗口佢都會交叉話應該思想健康啲

請問個ex做錯咩要俾人起

女 year2 利申識

擺明

加1

扮乜撚吖 個ex咪你囉 #339962
見你改個名就諗住扮其他人就覺得嘔心

好似好好揸

呢幾條友咁出名架咩
kol咁款
btw女主角個樣有d似曹柔理

我都打唸 姐係我係事主

I mean 條仔year3

聽講條仔都唔差都係死狗公 利申：朋友個朋友

死曱甴

咁條女呢

Year 2 善衡

條友即刻改名喎

#339962擺明係借刀啦
條女屈佢都唔出奇

我朋友year one咋

個P牌仔無啦啦走出嚟係咁貼EX啲相
有晒身材又吹捧條女係學霸同手足
貼咗勁多張之後俾人踢爆懷疑自貼
因為佢同EX ig一樣都係打「唸」代替「諗」
之後就冇上過水 名都改埋

條仔好似正過條女

有冇咁柒，爭住認

Year 2

因為就係個ex自己po自己為出位
俾人發現就潛水

聽講條女臭朵，所有Year都可能聽過佢啲嘢

大把人打唸啦傻閪 我都打唸喎

屌，要洗眼

咁犀利呢

咁洗撚改名咩傻閪

我小薯嚟
應該相認唔到

改名咪可以一路入嚟帶風向

佢改名因為咩我唔知 因為個唸一隻字老笠人哋你就一定係係傻閪

屌係咪大家都開新帳嚟睇佢仆街

垃圾耳環mk

識佢咪知咩事囉

係咪喺匡智讀？ 成個弱智樣咁

上面有絲打唔抵得人就玩老屈 真人應該好撚柒

咁爆多啲啦傻閪

我知錯了俾返兩張J圖ok？？

唔知佢兩個依家做緊乜

今次真係唔止樣柒，連人都咁柒

禾刀系XD

差啲誠意啊屌

盡咗人事啦屌 啲貨係咁

我同佢同form你大啲？

成個nelnel咁
塊面長到呢

講還講

有無啲佢喺條橋嘅相嗰種質素先

勿自爆pls

大佢一年

成日上網溝仔話自己O1，聖母瑪利亞

未婚懷孕

左邊條友個表情想點

摩牙咁快比人玩爛個閪

好撚想含條仔啊 然後比佢瘋狂後入我🥰🥰🥰

輕輕一推

人哋會嬲架
[url][/url]

個ex 都幾慘

唔關事 但係變咗focus

食花生還食花生 無關事嘅人唔好拉埋落水啦

Who????
冇哂女神氣質

好多私怨撚

成個post 波邊都冇

變咗荃_相認大會

飛佢揀我啦
23吋我岩

臭雞

姐係點？臭閪樣？

又唔係話護主嘅 不過就覺得你班lowlife唔去做好自己走黎干涉人地私生活幾搞笑啫

追po please
似係個ex喺度自貼

More plz

會有女喺個咁嘅post 自貼

-__-

又乘機鬧曹

為lecturer無奈

同問

有嘅 覺得佢搏上位嗰啲on9仔囉

佢玩開Joint school

可能lecturer 都食緊花生

打你老母咩
係咪打普通話拼音呀戇鳩
打同大都分唔撚到

Philip表示唔講咁多，打返場丁

睇埋落去咪知咩事囉

btw點解條條zoom出事嘅片都有個把聲咁戇鳩嘅旁白

完全唔明點解佢好地地要做劉冠華打手

個ex仲正

有冇波 腳睇下

大鼻 肥面 大眼袋
成個面型似男人
上排牙仲要哨哨地
ching應該食開屎

個樣同個feel都似

真人同相仲要係兩個樣，川劇變臉大師

ching唔使咁上心
過幾日風潮完咗就完

啲奶假㗎條仔重大波過佢

Wong Pak Ho 個旁白好撚正
wtf wtf wtf???

似整容前嘅曹

真唔知閪黑唔黑

其實有d留言真係侮辱人智慧
講真好多明星都冇乜咁癲既fans
post入面有d真係完全打手咁款
明明普通樣又話好樣
又咩波大腰幼屎忽大
又話人唔抵得個ex
仲要好笑到改名繼續留言撐個ex
追post咁屌其他留言既人
講真普通路人會咁得閒咩

咁似乜鳩禮志KPOP組合既

居然覺得幾好睇

一路追po讚撚到條女飛天咁

唔好再少少野就擺上網起曬底得唔得
可唔可open mind少少
男女扑野好正常姐

重口味

做多左
咁樣護主小心一陣又比人響佢啲fd到起到你底

200 幾人睇佢

你隻眼係咪生撚左係個屎忽度

你無撚野啊
打個唸字變咗護主 文化大革命啊？你個腦有事唔洗衝出嚟同全世界講嘅

叫雞你都想隻雞正啦下話

小心啲好啲 連登post刪唔到嫁

個樣好似大陸鄉下佬，黑黑77

好黃架

珍

又係on9 group，死極都死唔去

羅恒如果你而家Mon緊po嘅話我有嘢想同你講：
好心你唔好咁痴線啦，而家上緊堂㗎，有無專重過個場合？
又揸波又打車輪又盛，不如下次叫埋你班大隻仔Fd一齊玩orgy?

d打手可唔可以唔好咁柒
係平時食開屎定點
柒到咁都吹奏？
P.S.個ex之前跳舞條片有無ching有backup？

發夢聽過條ex中學joint school嘅時候係檯底撩過人地學校仔仔隻腳
唔知同羅恆一齊個陣有無瘋狂做愛呢

我都聽過佢撩人腳。利申：識佢

妓婷有冇mon緊post要加油

條女未撚訓醒定點？
對眼細到咁好意思話自己靚
有陣支那農村啲呀姑味
樓上話佢靚女嘅快啲驗下眼先

想問吓條ex啫係邊個

追完po都睇唔明 好亂

是但啦 關個ex咩事

嗯
真係唔明點解係香港一件咁普通既事可以放到好大咁
唔係剩係連登呢啲毒撚集中營
係成個香港

有冇懶人包真係睇唔明

就係中大有兩條友zoom個陣開cam親熱 無了

支那賤種臭雞學人自貼

佢之前試過想搞佢ex （自爆個個嘅上一任）但個女仔唔肯 所以散咗 臭晒朵 出名狗公

咁都有得笑呀ex 本人（#339962）
點解你可以咁撚有自信 瘋狂自貼
讚自己好樣 po啲相全部都冇正面
讚自己大波幼腰屎忽大仲要sell自己手足
咪再吹奏自己啦 真係好柒呀 成個男人咁撚樣人要有自知之明㗎

on9

有無多d條仔嘅 想知條仔多d

條仔正咁多
放條女上嚟把鬼

條仔more

睇條臭雞樣係咪hall雞

up乜9

傻9港男不願面對

moremore睇極都係得女 仔呢

咁KeiTing一定比人無限中出喇O1紀婷molamola

想擺自己相上連登比人讚你靚？
咁撚豬咪撚擺出黎啦
你同支那農村妹啲樣冇分別呀
好撚樣衰呀 咪撚出黎獻世啦
唔係暴大人但真心覺得你做得好肉酸
唔撚該你唔好再擺自己啲相上黎 好撚想嘔

條女叫cloris

食得落嗰啲諗緊咩？

依家都o2啦

都幾撚無恥下 專心讀書啦柒頭

中文名好聽啲，偉大嘅student ambassador

處女膜修補

佢邊止咁少

認真 有無多d條仔嘅料 講個ex有咩用

講緊宜家條女對ex冇興趣

又打拼音又打「唸野」
中大政政淪落到收埋呢啲支那雞？

想知仔 聽講一齊左無耐

係，應該都係呢排嘅事，至於仔我就唔知喇

真呀 #339962
追返上面啲cm好似話佢叫Esther 讀中大政政？
支那臭雞扮撚哂野想借連登上位咋？
咪撚扮手足啦你老母臭閪
打支那拼音嘅死臭雞

仲好意思笑人冇波冇腳

點撚止 我識嘅已經有三個做過佢條仔

😅😅風化添，樓主犯法喎！散播色情

之前條女幾正白滑大波 但唔俾佢扑 食唔到佢之後就食自貼個件豬閪 啲中同都笑佢飢不擇食 食厭咗又換依架呢條新女 新女都出名姣底 岩岩一齊就俾佢食咗

條仔真係似大陸仔 邊度鄉下？

嘩屌 點解仲會有留底
當初都好似係內部傳閱

至少O5啦

屌睇極都係ex 離曬題 有無多d男女主角嘅料

咁另一條呢

聽講條仔都唔弱 絕配

條仔睇落好mk

好似喺到笑9啲毒撚咁

當住面係屋企人前面屌閪

（情侶係咁嫁啦）

左膠真係好撚On9

屌睇咗你留言先知呢個就係中大UC EX esther
仲以為係是但搵嘅外國gif

姣閪配厹 有咩問題
有冇多啲嘢爆，唔想知條仔ex

一陣鄉下佬味個樣又柒

想屌

想知做乜

身材好？睇過？
條仔仲大波過佢

Lm想知

我就完全唔關事嘅 人哋傳下傳下就有條片

屌佢老味谷埋塊死人臉含撚住啲精?

唔敢想像 想嘔呀大佬

推爆佢，如佢所願比佢出名

Zoom渣波
男主角:Jason
女主角:Cloris
男主角ex:Esther

本來大家就食花生姐

點知個Ex自己貼自己靚相 仲請班打手吹奏自己
比人發現佢柒左之後咪俾人追擊

個ex係比人借刀

點解啲女個個以為升到大學就地底泥變女神，肥婆又學人化哂妝，呢種大陸閪又自貼

仲有冇片睇
miss咗

佢都ex 都慘
Ex
搶focus 仲勁過依家果個

你點知的？
識ex真人？

想買、點搵佢???
空姐屎應該都香啲

你都幾衰
條女明明想沉底你仲特登唔用不推文

如果唔係衰on9請打手就唔會咁慘啦

等咁耐都冇依家條女啲野爆

上面po咗
係

唔記得撳

反而成堆女嘅護主狗衝曬出嚟

會唔會係依家條女揾人post ex轉移視線

好手段

咁樣依家條女會唔會變埋ex 架

咪係，離撚哂題

不推不是人

女人巧恐怖

唔好放出嚟害人啦plz

應該爆返依家個女主角

屌你老母，咪又係成班食下花生
揸下波錫下就推上熱門做乜9
大驚小怪
個ex又唔知推嚟做乜
連登仔質素越嚟越小學雞

cloris好攻心計

Ex 應該好多私怨

其實成件事就係咁上面嗰條友係咁話個ex好樣身材好好

拉啦屌，唔撚想知呢班5p仔
條仔都屌打9成連登仔啦
增值下自己好過啦
揸波仔又wow又on99咁

會唔會係依家拉埋個ex 落水唸住spin 走自己

差咁撚遠嘅

少少事無啦啦放上連登仲爆埋IG
都唔知你JM9

關我撚事咩
成日將啲垃圾5p mk post推曬上熱門
以為有圖有片
屌你老母
仲衰過睇車頭燈，欣宜果個post
又黑衫又冇料
屌你得條仔粒lin都推上熱門
on99

根本就係有冇人爆返條女大獲

依家條女好撚賤

好明顯係喇紀婷好撚多計仔㗎

係咪借刀都好啦，都有啲無辜放過個ex啦

條女就唔講太多
但唔該咪再post呢啲冇料到嘅post又話有片有圖啦
想睇條女多過條仔粒lin啊
屌你老母樓主，識唔識規矩啊，醒啲啦下次，又呃9我條j入嚟、又冇圖，又講ex做乜撚野啊，我要條女對波圖啊!!!!

好正

條仔

你哋成班仲推個ex點點點

邊度有可能紀婷一定唔會咁心計
畢竟紀婷得O1

摩牙啦屌

知道內幕就唔會屌個ex啦中左條賤閪計

Po 靚相 一個唸字 話人係自爆 改個名再做落去 你地就覺得係佢蠢咗 大佬啊假假地都中大 邊有咁蠢？後生嘅有邊個冇上過連登會唔知改唔到user id 利伸唔識佢地全部人 但可唔可以有啲批判性思考 不過預咗提你地都話係打手㗎啦 反正連登仔易比人帶風向唔係第一日

個ex 都慘 癡心錯付

周圍話自己O1但其實唔知喺網上面識咗幾百條仔
中意扮慘我見猶憐

果陣羅同ex未分?

有內幕就講多d啦
樓上2個ex嘅朋友似知好多野

啱啱分咗

私怨果班女黎 識條毛咩

唔知紀婷mon完post未亞一student ambassador混淆視聽咁巴閉

有冇扑過

屌，條現任太識玩好撚有心計

冇比依家呢個

波都揸埋都冇得扑

想知joint scl點食仔

一開始明明focus就應該擺係男女主角

現任條女好大勢力咩冇人敢爆佢?

紀婷好手段，都似佢嘅作風，表裡不一

人哋成個dansoc又周圍溝仔

中曬計啦屌

唔知佢上一條仔又係唔係上網識呢

又話自己o1嘅 點會有仔

唔知佢喺善衡有冇sp呢

人生贏家讀書又勁過三爆四
Molamola 我哋啲死毒撚

Esther應該幫緊佢老豆含撚唔得閒上黎追擊新女

正常咪得
大家一齊睇

爆咗會比佢心計

你老母比緊我屌呀

又要打J

想知

圖呢圖呢

爆多d

證明唔係靚女
靚女唔屙屎既

想幫紀婷推到開2平時咁想出風頭

想睇兩條女互鬥

想睇其他囡

不過ex好似唔夠玩

Ex無啦啦比咁多人追擊 平時一定得罪好多人

有冇關係圖

真，想睇紀婷同Esther百萬大道玩街霸
不過ex肯定唔夠紀婷嚟喇，紀婷咁撚勁

會唔會係條女特登帶風向

唔太識佢
但聽聞佢都多故事

都話係條女一路帶風向

講嚟聽吓啦

幫紀婷推到開2喇，人哋要幫School爭光好想比多啲spotlight紀婷

真
唔識佢真人 但聽過好多野

最出名知佢係人地hall門口大叫「屌你老母」
唔知佢會唔會又對住紀婷講聲屌你老母呢？

人哋善衡blue blood

又講個ex 講翻條女有咩故事啦

屌你哋咪撚推紀婷好乖架

有花生做咩唔食

乖過紀婷紀婷一次用幾多condom？

想知紀婷中學d野講咁耐有野爆未姐

紀婷呀紀婷，你咪撚再扮野啦，全世界都知你咩事
以為自己好多frd咩？笑撚死我

就咁咋下嘛有扑野片先再叫我啦
搓下對小籠包就要放上嚟 覺得阿叔好得閒？

好想知後續發展，正過 (SL人UT)同Wong Pak Ho

中學？

有咩可能！紀婷仲係O1咋！！！！而且又楚楚可憐咁

片呢
佢都爆人哋唔少 而家爆返出嚟打和啦

香港學生做咩成日開zoom扑嘢
有冇外國留學嘅講下有冇依啲情況

阿寶出動完又要居家隔離14日

話自己O1真係笑左聽過佢好多玩仔嘅故事假撚到

樓豬反而冇比人起

仲唔係犯法咩？ 直頭侵犯私隱加違反第138A條 利用、促致或提供未滿18歲的人以製作色情物品或作真人色情表演

講返啲嚟聽下

邊個未夠18

聽frd講佢同時同幾個人玩曖昧仲要扮到唔關自己事係人地癡住佢咁個個都錫下拖下手仔再揀一個做仔

又係垃圾學生會

唔明點解年年都要被參加學生會，送錢俾班撚樣吃喝玩樂

紀婷同佢啲朋友仔可唔可以嚟個深情對話唔好只係悄悄留下負皮

紀婷娘娘

笑死
係唔適當嘅場地做唔適當嘅事
都可以比你咁樣合理化
上堂打機係唔岩
你都可以起佢底架
你唔做姐

紀婷咁靚女應該慢慢揀啦
好想瘋狂去善衡幫紀婷入cred

冇話佢啱
係你咁都要揸住嚟屌好似發現新大陸咁
盞大家都知你毒撚冇女比你上zoom揸波打車輪姐

你有冇logic呀傻閪
唔係加句on9仔就當自己岩撚哂
連問題根本都未睇得清
中學畢業未呀

師兄好大私怨喎

訓係到同打車輪都可以比
家陣訓係到就冇人會起底既
打車輪就比人起左底啦
咁理直氣壯怕咩人起底呀
開返個ig啦

冇私怨我愛紀婷

班友係條女d兵
衝撚哂出黎護主

其實情侶本來做呢啲係正常
但呢對情侶擺明係特登影比人睇

又唔係兵
只係自己平時上zoom都會得閒揸下條女對波 打下車輪咁
將心比心姐唔似你呢啲廢柴

唔緊啦佢ig日日都響度po selfie慣㗎啦

笑撚左
唔好以己度人啦
有女屌又要比你睇咩傻閪
係咪谷住谷住好撚辛苦呀
邊句覺得我發現新大陸呀
屌條撚樣話‘情侶係咁架啦’
合理化係唔適合嘅場地做唔適當嘅事
睇清楚未
識唔識閱讀理解

有無平時你上堂啲zoom link
好想睇現場live

記得開cam

笑死
仲讀緊書
好撚威呀
揸多d波啦上堂
對你有幫忙
咁都值得耀武揚威
寫落CV到記得
我見到一定請你

條女有波

細蚊仔覺得係波就係波
未見過大場面咁

下，條仔嗰條女唔係Esther咩，散咗啦？

公屋仔平時係邊頭揸波咁寫意
仲好意思笑人廢柴
3大sci
笑撚到仆街
記得搵份工可以比你係公司揸波同打車輪
如果老細唔比記得出post屌柒佢
話佢係廢柴

佢散播喎 ，不擔保少過十八歲人睇到

散咗了 Ching好耐冇update吓

Sorly lor，本身都唔熟佢，part過一次project 咁

條仔

佢舊菜唔多正常，出名癲，癲到連唔係同一間college都知

女面向翻男爽啲

條仔擺明正過條女好多

你係兵？

一場相識
希望gay婷可以振作

想問下仲有冇其他花生🥜

屌佢老母仲要話自己波大腰幼 一般貨色都咁大撚頭

好似係凌晨就去屌鳩個hall warden

個ex ig改咗名 chingyeee_chingyee

狙擊佢做乜 又唔撚係靚

點解個個中意大隻

唔信係中大 似港大 不過今次做汁男好撚有feel 睇住黎打飛機真係標精吊你 仲有心up感覺 利申：40歲處仔

好撚想做主角

紀婷中學已經知點樣將塊閪當八達通咁用

點解我要係處男 傷盡萬千男人心 條女同仔都好正 望住錫個下真係好撚sad

護主狗請善用起底功能

笑到仆街 仲好睇過條片
原來弱智真係有樣睇 po自己d相上嚟自爆 仲要讚自己樣靚身材正
講真片入面條女唔係靚 但點都好樣過個ex啦

佢中學冇friend㗎喎
偷人野

more 睇落佢中學好似真係冇乜朋友唔知點解去到cu變左好多朋友

靚女 要唔要學下點會連登先嚟搞鳩人同自貼 你話你而家咁樣係咪自己攞嚟柒

渣下波打下車輪姐

咁哈佛應該好多teacher's pet on9仔都係我地連登仔最勁

屌呀，而家佢咁出名嘅咩
btw佢d相其實真嘅應該俾人認到？

偷過同學嘢
佢中學啲frd都係俾排嗰啲
性格差又搏出位
係咪自貼就唔知啦
費時自爆

你地其實點睇佢入左大學好似變得好多朋友咁?

點解呢到都會有油

點解你俾人串唔駁呀

佢嘅事囉
佢個名係cu都唔多香
中學更加臭
全級冇人鐘意佢

一覺醒來
個風向又唔同咗
繼續

冇人問女主角ig?

我都想同cloris bb咀咀

我聽番嚟係Uc四宿會師啲戇鳩嘢

連登仔：係女人多數淫

Dem beat個個都係咁㗎啦

啱啦 佢對含撚嘴啜爆你

有乜野問題其實你話係cam前面扑埋野就話姐
出街都見唔少男朋友揸女朋友啦

可惜男女主角風評差

好Mk

Del咗

因為同佢friend嗰幾個都係臭西

羅恒好靚仔

馬賽對波圖??? 無圖呀

跳樓未

cktw. _

男主角幾靚仔
女主角就

無曬d相

想知磨牙
不過都聽過佢偷人野

講多啲啦

O2收皮啦 中學已經起碼兩個啦
仲未計冇公開果啲

你真係死毒撚黎

仲未有樓主挨G？

姐係紀婷係sp？！no way！！！之前ig story話自己冇sp㗎！！！

咪係一定過左average條線畀人踩到士多啤梨肥婆咁

無睇一日姐
又EX又SP
咩料
事情唔簡單

咁會唔會係佢哋嘈得濟，比人鬧，然後屌返人轉頭？

講真佢嗰兩個女仔friend又係中學冇咩人會同佢挽嗰d 有個出名姣仔tim
3個差唔多嘅人自自然然就埋堆

笑撚死
自爆做到你咁柒

有人會係ig story 公開講自己冇sp

想自己壓軸出場 同人鬥遲出場 結果直情冇出到
比人屌完再夜晚晚又去人地宿嘈

懶係玩Q&A

你中學個陣識曬佢地？

推到開2

揾兩條友夾埋
一條友post相 另一條友扮發現個唸字
跟住就可以轉移視線

柒咗俾你都深潛啦
駛鬼改名咁刻意

我就唔撚信
有人會自post相上連登為咗搏同情
淨係揸波都夠佢地成名上熱門啦

然後你就會畀上面班智障仔話護主

真 邊個會自己擺自己d相上連登

上面班智障臭雞話一個唸字就係自爆

咪成功搞到轉移左視線咯

你食開屎

冇公開果啲多到我都識兩個

尋日睇咗兩頁，點解而家發展到咁亂，有冇人有懶人包

呢條女係現任?

有冇圖

係 紀婷

成個男人樣

問題咪就係點解打車輪會畀人起底囉……
我駁緊嘅係「喺學校上堂唔可以做嘅嘢就喺屋企都唔可以做」呢個邏輯

紀婷兵仔?

駁唔到？

條女係宿生會福利
唔知會提供咩福利呢

條女ig啲story會見到佢成日去啲成班男仔喺隔離嘅hall層

個重點係做緊乜 而唔係個地點
係屋企上堂都係上堂 都要遵守課堂規則

無人同你玩辯論比賽喎而家，呢到係連登明冇，笑下都唔撚比

重點擺明係條女平時得罪人多，跟住其他人用呢個機會做鳩佢啦

問你係咪兵仔

都唔識佢……

揸個波都1001連登毒撚真多

點開條片

你吹咩 我係要做死紀婷啊

屌咪就係，佢兩個平時扑到天昏地暗冇人想知個問題係zoom 上堂都係上堂
你想扑嘢咪掛機，自己俾哂全世界睇又屌人起你底做乜